[MAYDAY] 一人三首你最愛既五月天

如果我們不曾相遇
擁抱
溫柔

宜首真係次次聽都會令我思潮起伏

如煙
憨人
你不是真正的快樂

有咩故事令你咁鍾意宜3首

突然好想你

你不是真正的快樂

我不願讓你一個人

時光機

你不是真正的快樂

溫柔

溫柔宜首歌真係好自虐

五月天會話你係五迷

乾杯
孫悟空
人生海海

嘩後面個兩首我無聽過!!!今晚LOOP下先

九號球
你不是真正的快樂
溫柔

愛情的模樣
我心中尚未崩壞的地方
盛夏光年

仲有新碟D歌都好鐘意

好好
成名在望
終於結束的起點
轉眼
少年他的奇幻飄流

時光機

溫柔

知足

溫柔真係好難頂

大家鍾意宜歌背後會唔會有一段故事

真呀, 唉

我不願讓你一個人 - MK 野

時光機 - 次次都會諗番以前既野

米老鼠 - 冇朋友既毒撚一聽好感動

溫柔
星空
好好

好好我唔敢夜晚聽，好?邊忽好

有故事既人，係咪都注定成為充滿傷悲既人

好不好

溫柔

擁抱

瘋狂世界
生命有一種絕對
知足

你不是真正的快樂

後來的我們

任意門

比較鐘意怪獸既曲

推

知足

如煙

三個傻瓜

倉頡
終於結束的起點
如煙